恆生係最垃圾銀行

成日屈9你錢 咩9都收charge
咩9都要屈你去分行排隊 俾d垃圾職員撚
仲有好多

恆生？狗也不屌

轉𣾀豐啦

用過東亞未

恒生妹好正

問過中銀未

Prestige咁易有都無 洗乜排

會計妹呢

係都匯豐廢d